寬頻/手機/收費電視 sales 入一入

誠招各位sales 加入我地
設立咗一個搵生意平台
sales 名額先到先得 多出黎嘅會加入後補

誠招以下sales
上網/家居電話/手機plan/收費電視
請提供 公司名 及 負責服務